<resources>
    <string name="app_name">Mahjong Club Booster</string>

    <string name="app_restart_note">Необходимо предварительно выйти из игры</string>
    <string name="daily_levels_patch_header">Генерация ежедневных игр для турнира</string>
    <string name="daily_levels_patch_start">Начало</string>
    <string name="daily_levels_patch_end">Конец</string>
    <string name="daily_levels_button_text_patch">Создать ежедневки</string>
    <string name="daily_levels_patch_dummy_date">%1$d-%2$d-%3$d</string>
    <string name="daily_levels_button_text_backup">Резервная копия</string>
    <string name="daily_levels_button_text_restore">Восстановить</string>

    <string name="butterfly_header">Событие \"Бабочки\"</string>
    <string name="butterfly_button_collect">Собрать призы</string>
    <string name="butterfly_button_restore">Восстановить файл</string>

    <string name="experience_header">Прокачка опыта</string>
    <string name="experience_text">Текущий пройденый уровень</string>
    <string name="experience_button">Создать следующий уровень</string>

    <string name="dialog_accessibility_message">Для работы автокликера на кнопке необходимо разрешение на полное управление устройством.\nНа следующем экране необходимо найти в списке приложение <b>Mahjong Club Tap Service</b> и выдать разрешение.\n\nВ случае, если приложение в списке недоступно, надо зайти в Настройки -> Приложения -> Mahjong Club Booster. В правом верхнем углу нажать три точки и Разрешить доступ к настройкам. После этого перезапускить приложение</string>
    <string name="dialog_storage_message">Для управления файлами требуются разрешения на доступ ко всем файлам на устройстве.</string>
    <string name="dialog_need_uri_permission_message">Для возможности записи файлов в папку игры необходимо предоставить разрешение.\nДля предоставления доступа на следующем экране надо нажать кнопку \"Использовать этот каталог\" и подтвердить выбор.</string>
    <string name="dialog_button_request_permission">Предоставить</string>
    <string name="dialog_button_cancel">Отмена</string>
    <string name="toast_permission_granted">Авторизация прошла успешно</string>
    <string name="toast_permission_not_granted">Авторизация не удалась</string>

    <string name="toast_shizuku_connected">Сервис Shizuku подключен</string>
    <string name="toast_shizuku_disconnected">Сервис Shizuku отключен</string>
    <string name="toast_shizuku_load_file_failed">Не удалось получить доступ, пожалуйста, повторно авторизуйте Shizuku!</string>

    <string name="button_default_text">Начать</string>

    <string name="popupmenu_item1">Автоклик на 10 с</string>

    <string name="autoclick_enabled">Автоклик запущен</string>
    <string name="autoclick_disabled">Автоклик остановлен</string>

    <string name="backup_folder_exist">Path %1$s exist</string>
    <string name="backup_folder_make">Make dir: %1$s</string>

    <string name="main_annotation">
        Для работы кнопки это приложение не закрывать!!!\n
        \n
        Возможности кнопки:\n
        1. Одинарное нажатие на кнопку создает новый уровень в игре. Номер уровня соответствует номеру на кнопке после нажатия.\n
        2. Двойное нажатие на кнопку открывает меню. В нем пока один пункт, позволяющий превратить ее в автокликер.\n
        3. Закрытие этого окна выключает кнопку.\n
        \n
        Перед запуском автокликера надо расположить кнопку в требуемом месте. Автонажатие производится левым нижним углом, соответственно, расположить ее надо таким образом, чтобы левый нижний угол кнопки попадал на кнопку следующего уровня игры.\n
        Для запуска, дважды нажать на кнопку и выбрать пункт выпадающего меню. Кнопка фиксируется на месте и происходит автоматическое нажатие с интервалом в 10 секунд.\n
        Повторное одинарное нажатие на кнопку останавливает автокликер, фиксация кнопки снимается и ее можно опять перетаскивать по экрану.\n
        Необходимо помнить, что когда игра предлагает выбор играть обычные уровни или ежедневки, то кнопка запуска последующего уровня смещается. Поэтому перед запуском автокликера необходимо пройти первый уровень и потом выставлять кнопку в нужное место.\n
        Так же, работе автокликера будет мешать реклама, если она есть в игре.
    </string>
</resources>